22歲確診女警曱抽血拒戴口罩，兩抽血員有病徵

有撚病？累人累物

搶醫護物資不得止，宜家確診都唔識戴口罩？

咪撚住院求醫啦
醫護識做

真係唔應該醫

唔該黑狗攬炒

PK鄧唔識入貨？

個醫護仲對住牠超過十五分鐘

比安慰劑畀佢 佢算數囉

希望男警曱上上下下中撚哂

醫護帶左口罩都賴野,至緊要中左既帶口罩

攬炒示範

口罩淨係防傳染 防唔到感染

「充足」保護裝備

返狗屋攬炒啦

平時執勤就蒙哂面。去醫院又唔蒙面？

垃圾黑警

黑警死全家

搶埋搶埋啲外科口罩呢

臭閪女警

垃撚圾曱甴

告隻狗乸蓄意謀殺啦

on撚鳩，呢個時勢冇事唔去醫院，去親都全副裝備，連口罩都唔戴，睇怕都離3萬thx唔遠

平時去醫院執勤又包到實一實

個女警都唔知幾多萬人斬

文宣方向執勤就蒙面打人 武肺就唔戴累人

仆街冚家剷
咁樣都要累9啲醫護人員

屌你老母條女曱仲有幾聲咳

唔係話要幫手攬炒咩
佢而家都做緊啦
話唔定係自己人呢

拒戴口罩告得謀殺啦DLLM

起底plz

白警義士 幫大家攬炒

而家踏入醫院一定要帶外科口罩 好多廣扴同poster都講 點解黑驚又可以破例？

只要你係黑驚 想點break the rule and law都得？

屌你黑警正仆街

黑警係特權階級
無可否認嘅事實

起佢底啦屌

咪撚醫D殺人犯啦 已經係醫院殺緊人

屌

香港人抵死，又唔識反抗

其實醫護可唔可以拒絕

一針吉佢後頸啦仆街

diu

抽佢個閪攞樣本

立場link

777: 呢d人對唔對得住我地d醫護人員？

22歲已經比人洗腦洗到咁

真係唔死都無用

告佢啦屌恐怖分子

害人害物

咁樣害班醫護同事
佢間病房既醫護實會盡心盡力醫好佢

仆街

黑警有樣野係唔可以破例，你訓左9個月？

去狗屋報案時記住拒絕戴口罩

因為做工作太投入

女警24號入院，25號確診
假設兩個醫護係24號幫佢抽血
三日內就出現病徵，似乎唔match普遍認為嘅7-14日潛伏期

有3個可能性
1. 潛伏期可以短至2-3日
2. 醫護確診但唔關女警事
3. 醫護原來冇事

最好係3

推

垃圾人渣 快d死

即係口罩無用
定係無用vfe/n95

其實之前有報告講 平均潛伏時間係3,4日左右
不過大部份人都唔會一發病就睇醫生 同埋有D特別CASES係好長潛伏期
最後依單野證明條臭西9成9係黑警

正一臭閪，唔撚死都冇用

條臭西10成係黑警
佢唔帶罩嘅心態就係想傳染俾人

希望醫護冇事

仆街到呢，真係死全家

唔中果時又爭住搶晒啲口罩戴
中撚左就專登唔戴傳比其他人
真係好撚仆街 希望啲狗快撚啲病發死

醫護唔保護自己首先就FAIL....

班狗應該飲緊香檳

成日叫人中左招去報失 依家人地做左類似啦

佢就死係咪可以拒絕醫治

去報失係傳染比班狗喎

自身難保
同女警曱有親密接觸嗰啲

本身就無腦

Push

求人都咁串 咁大家睇下點囉

死黑警

真心仆街到嘔

是但搵間房困撚住佢算啦，佢死佢事

死全家係唔得既

恭喜

特登嫁啦

邊日抽血？我老豆早前都去左抽

咪係囉
好賤啊

唉，咁冇公德心嘅，使唔使訓斥呢？

擺撚到明專登
知自己有事

真係正宗垃圾

佢哋成日鬧人黑護呀嘛，班狗當醫護係敵人

其實果位 女狗 做得好好
上晒新聞 係藍黃都知狗賤

照計係24號？

我老豆都係24號抽

賤種

開名